# Chinese (Traditional) translation for tagger
# Copyright (c) 2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2014
# This file is distributed under the same license as the tagger package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tagger\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-02 04:49+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-14 11:11+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-04-03 05:54+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17972)\n"

#: ../app/qml/tagger.qml:142
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. TRANSLATORS: Displayed after a picture has been scanned and no code was found in it
#: ../app/qml/tagger.qml:153
msgid "No code found in image"
msgstr "影像中找不到圖碼"

#: ../app/qml/tagger.qml:170
msgid "Scan code"
msgstr "掃描圖碼"

#: ../app/qml/tagger.qml:174
msgid "Generate code"
msgstr "製作圖碼"

#. TRANSLATORS: Name of an action in the toolbar to import pictures from other applications and scan them for codes
#: ../app/qml/tagger.qml:180
msgid "Import image"
msgstr "匯入影像"

#: ../app/qml/tagger.qml:194 ../app/qml/tagger.qml:200
msgid "Previously scanned"
msgstr "先前掃描"

#: ../app/qml/tagger.qml:379
msgid "Decoding image"
msgstr "影像解碼中"

#: ../app/qml/tagger.qml:400
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: ../app/qml/tagger.qml:452
msgid "Code type"
msgstr "圖碼類型"

#: ../app/qml/tagger.qml:465
msgid "Content length"
msgstr "內容長度"

#: ../app/qml/tagger.qml:479 ../app/qml/tagger.qml:681
msgid "Code content"
msgstr "圖碼內容"

#: ../app/qml/tagger.qml:500
msgid "Open URL"
msgstr "開啟網址"

#: ../app/qml/tagger.qml:506
msgid "Search online"
msgstr "線上搜尋"

#: ../app/qml/tagger.qml:541
msgid "Call number"
msgstr "電話號碼"

#: ../app/qml/tagger.qml:550
msgid "Save contact"
msgstr "儲存聯絡人"

#: ../app/qml/tagger.qml:561
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: ../app/qml/tagger.qml:568 ../app/qml/tagger.qml:616
msgid "Generate QR code"
msgstr "生成 QR 圖碼"

#: ../app/qml/tagger.qml:580
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#: ../app/qml/tagger.qml:659
msgid "QR-Code"
msgstr "QR 圖碼"

#: ../app/qml/tagger.qml:782
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: tagger.desktop.in.in.h:1
msgid "Tagger"
msgstr "標籤機"

#: tagger.desktop.in.in.h:2
msgid "Read and create QR code and barcode tags"
msgstr "讀取與製作 QR 圖碼、條碼標籤"
